[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (56)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

登登登！正式踏入2021年呂爵安生日Solo月
召集所有網軍！出盡奶力gchi Edan第一首Solo歌曲
將兒登嘅魅力推廣到身邊每一位關愛嘅朋友仔齊齊開心J牙登

要靚仔要型要才華要可愛要搞笑
通通都可以係呂爵安身上搵到，一齊投入呂爵安嘅世界啦！

係爵安第一首Solo歌曲正式推出之前，我地一齊黎回顧下兒登嘅成長之路啦

歡迎所有愛爵安嘅你，一齊上水吹奏，為兒登打氣，將J仔快樂加倍

lm

咁快又打爆一個po

Lm
姜B I love You
2021繼續加油

咁快又一個post
JERDAN世界第一

一日推一個po係癲咗 3日貼咗3次條棒

LM
盧瀚霆我愛你！！

又爆post啦

安安solo 加油

癡線推得勁快
新人兒登女lm

留名我愛陳瑞輝

呂爵安世一！
Solo加油

終於都追得晒 好多新粉好熱鬧好開心

迷契村留名

隊長我黎喇

咁有型得唔得㗎

太平紋身店 1月18日首播 有隊長參與

狂舞派3
2月11日 農曆新年 盛大獻映

終於睇到金Jer係造星3既fan cam
點解佢可以咁可愛既

Anson Lo盧瀚霆我愛你
一世的戰事
一世的意義

唔好咁佢進化咗啦

新post繼續示愛
姜B 我愛你
Story眼鏡look 好正

喂原來又爆post我仲未追完上一個
留咗名先
恭喜金jer叻叻豬

Jerdan世界第一

繼續追post

你班癡女快到

真心好有氣勢

LM我愛爵安呂爵安世界第一
Jerdan Is Real恭喜金Jer

呂爵安＞冇眉安＞呂小虎

睇完膠戰又爆post
兒登網軍報道

2日推爆2個過節中

edan fc啲周邊有小提琴安J

盧瀚霆 黎緊首跳唱加油呀🦾

淨係對mike 有興趣
不過環球呢幾年都捧唔到人

Jace同one promise都跑得出嘅

推post快左好多

姜B
倍你成長

我都係因為隔離先識jace

環球真係簽咗密碼團

講起jace 又諗起edan篤人地個肚

其實有啲期待密碼團可以點搞

好期待兒登solo

想再次恭喜教主得到903新人銅
真係好好好戥佢開心
加油呀盧瀚銅

OP 鼓手骨枯要唞 好慘
明明20年開始多人識

上面應該包晒，應該無漏

我都仲開心緊

Alton rap 之後 dance break 好L正
睇到牙柳落左好苦功先做到舞步同表情管理100分

屌我終於明咩係動森密碼團
仲等我係google搵邊隊叫動森密碼

快到差啲開唔切

痴線你班痴女又推爆po

有

2020過去了，2021會更好
好人好歌有好報，正能量教主加油我會繼續喺連登積極傳教我愛Anson教

仲有綜藝節目 電台節目 同宣傳新歌嘅yt片/live(e.g. kkbox whizoo)

淨係睇張相已經柒味濃

好似將佢地愈搞愈柒 可能係想做到柒嘅極致

電台訪問有做好嘅
係唔知點解生日post出左幾個人又無出
最尾變左無限 loop

後母

佢真係叫Jer mochi 比mama笑死

張相真係error過error
睇片似想行偽韓路線 但係班人實在太柒 carry唔起
有對比先發覺原來鏡仔真係幾靚仔同埋幾local架

已經想像到如果佢地有talk位
應該就係mami花痴牙柳
牙柳係到笑，
然後家謙瘋狂鬥嘴嫌棄mami

遲來的牙虎打手留名
我愛邱傲然

以上Credit to 天使得得A絲打[/quote]

就黎有得睇牙虎節目

柳樹林 I am ready

個人口味嚟講唔中意偽韓風
覺得平時鏡仔著西裝 牛仔褸 大褸 嘅style好正

佢眼仔碌碌呢下勁可愛

冇, 我係迷契村村民但唔想同hellosss混為一堆
打算自己整

真係推得快咗好多

唔好意思打攪曬

呂爵安打手嚟了

你哋太癡線搞到我追唔徹啲Po ，但都要嚟吹奏下
呂爵安嘅西裝同校服Look，真係好正好好J佢扔嘅偶像包袱，我幫佢執返

話曬嚟緊一月就要出Solo,要師氣的

仲要笑得勁溫柔

深宵放J圖 唔緊要呂爵安即管晚晚掉走啦 幾多次都執 應有盡有啲偶包

第二張真係貼一次loop一次

2021 最強CP 相愛相殺 背後有我 使你心安
Jerdan is Real !!!
兩個solo都要加油 唔好俾太大壓力自己
希望你哋兩個會陪大家走過更多人生重要嘅事

我個人就最中意最後果張啦一槍中我心

睇mg1睇到而家 聽日準備射波
佢地好似變咗好多咁 而家大個哂

留個名 表白盧瀚霆

以你為榮盧瀚霆
我係神徒我自豪

一早話鏡仔唔係偽韓 而家百份百本土製作

睇返mg1好似已經好耐之前嘅事咁

好得意
sam hui 眼

金Jer: 睇下有冇跳錯先

睇返以前牙虎嘅表演真係越嚟越鐘意

咩黎架喂 歌手門呀?

好耐冇見檸家軍 一齊吹奏牙虎

係呀 14、15號

谷撐音樂大獎2020

*金曲需投選5首*

投票網址:

投票截止日期: 2021年1月14日 23:59

未投票既你地快啲投比鏡仔啦

我都準備開工啦妖

好彩呢排疫情嚴重有得收早

今次林家謙贏好多

想問係mg出先定頻道出先? 順序睇好啲?
(wfh, 可以瘋狂追返)

mirror go 1 先

好, 今日開波!!!
謝謝

你地呢班痴女 又爆post

睇緊mg1泰國之旅但🌚真係好嘈

姜son
兩個個樣仲好似小朋友咁

呢條片
睇幾多次都覺得好sweet

個背景係咪100問？

再貼

一開始已經到睇到姨母笑

呢個時期真係好sweet
我尋晚都有睇返呢個同埋疊字判判官

呢埋左煲MIRROR GO
大埔遊戲王笑到我標眼水
牙虎來俾姊姊保護吧

諗起都笑死我

仲有集係同兒登一組既所有人都fail左
黑氣石啲黑氣真係好勁

上年kkbox live同埋mirror頻道第一集真係好好笑

kkbox live 睇咗好多次 成班鏡仔好失控好好笑
仲諗住答吓問題會冷靜啲 結果仲嘈

有 好可愛柳bb
佢同劇裡面方丈又係好唔同
同埋佢成日傻笑好得意

第一次做綜藝嚟講都唔算太尷尬，街客美都覺得笑得出

Me wfh都射波
係呀，契太靜了有啲位大家圍埋一齊講嘢/企喺個鏡頭前佢又企到離行離迾，明明好high一去佢到就唔知點咁 不過佢有幾句爆肚係幾好笑 仲要好冷靜咁講

我唔悄悄話喇公開吹奏盧瀚霆

台灣隔離kkbox一起聽同story live都喊咗
kkbox大量黑粉當面攻擊,好佩服佢頂得住
story live睇到樣,見到佢眼紅紅咁提屋企人
"希望大家和平共處互相尊重"
呢個人真係大量到仆街

嗰幾日心痛又擔心佢一個人對四幅牆亂諗
好彩出關姜B即刻接佢打邊爐,一秒放心晒

多謝嗰啲對佢唔好嘅人,如果唔係發生事
我未必知教主EQ修養咁高咁正能量
呢幾單嘢令我更愛佢更欣賞佢更支持佢

一出事我個心就好慌
但聽佢親口安慰/出story講幾句自己心態
我個心先定返啲
我覺得唔係我撐住佢,係佢帶住我繼續行
見佢捱過一切上到叱咤台,心裡感動激動

"唔洗擔心我,只要你哋好,只要你哋仲喺度
我都會無事,放心放心,真係唔洗擔心"
以前覺得佢啲slogan勁肉麻嘔心,講唔出口
但真係一齊經歷過低潮,先明白我是你的人
一起走下去嘅意義,2021繼續stand by you

樓上太長唔quote了 想講姜son都係好謙卑默默做好自己嘅人 唔知係咪因為物以類聚 真係好鍾意佢兩個嘅態度同性格

標槍真係笑到我仆街佢地個個踩曬界
遲啲再煲番mg1先 又開始唔記得啲情節
而家睇緊error遊2

Jeremy跌嗰下真係笑到我gap gap聲

絲打發放洋蔥
一路走來其實佢嘅好真係大家都睇到
嗰排我日日都瞓唔著 好擔心 同自己講冇獎都唔緊要㗎最緊要佢有好作品比大家睇到
佢仲要自己一個喺台灣隔離 好在台灣四子都係溫暖嘅人
姜b去接佢打邊爐真係好sweet

佢真係唔太適合拍綜藝 又易閪面又要warm up 同有時玩game會覺得佢一開始太認叻咁

反而mirror頻道覺得佢好笑啲

原來係咁最近睇返jerb d訪問都覺得佢條路幾艱辛
希望佢已經苦盡甘來

Support教主無悔

絲打我睇到你呢段諗番起一路走過來嘅所有野都眼濕濕
你講中晒我嘅感受

mg1真係好睇好笑
mg2就太fans向(本人都冇追晒)

Mg2我都未睇曬 拖住睇 始終有其他野更加吸引
有時見到啲fans上台都幾尷尬
唔知佢地係點抽人架呢

睇完mg1 淨係記得契好鐘意訓教

想俾50個正評你
真心講
有時聽教主講嘢/聽佢嘅諗法
見佢性格咁好令我會檢討下自己

疊字判判官都係得佢一個喺車瞓覺
不過奇怪在咁嘈都瞓到

好掛住12個咁團結嘅鏡仔

絲打你突然派洋蔥殺我一個措手不及 完全講中我心聲
所以我成日都話 我係神徒我自豪 我真係冇跟錯人㗎由一開始俾佢嘅舞台魅力吸引咗 開始追落去 愈睇得多睇得耐 就愈發現教主嘅好唔單單喺舞台上 而係佢嘅為人好值得欣賞
一起走到世界盡頭

有時見街外人唔認識,淨係識批評佢外表
真心講句...佢唔係真係好靚仔
但人品性格完全cover晒,但外人唔會明
以為傻粉膚淺貪佢外表,唔明白佢內在吸引

澳門果集阿契好似唔舒服
所以佢唔洗跳澳門塔

以為駿駿實穩陣 點知最後都跌咗落嚟

因ton: 我地唔係智障下嘛
大表哥： 都係唔好踩界姐

契澄拍綜藝唔好睇 個人太認真 成日一係閪面 一係企埋一邊 一係直情走人

Mg2 好悶
同mg1 差勁遠

隊長話老鼠屎會傳染係咪都係呢part
太耐冇睇mg,我都唔記得情節,可以再追

係琴日先翻睇完

金jer盧瀚銅拎獎,大量心路歷程回顧文

佢嘅好令到佢更靚

你哋班友係咪係咁煲MG係Viu網站升到上第6

造星都長期係磅

其實唔適合真係唔好夾硬做
做出來唔討好之餘又佢自己又唔enjoy
唱歌拍劇就啱佢

ian份人應該係好認真好專注玩音樂嗰啲人之前睇星2播綵排嗰陣佢同花姐嗰個針着點唔同就知

嗰次佢唔舒服所以變成企下面俾人估
最好笑係姜仔俾人水明明唔使跳都要跳埋

無錯，初初都覺得佢啲slogan有點肉麻，但佢真係太好，攪到我都接受哂，好自豪自己係一個咁好嘅人嘅粉絲

一個擔心別人多過自己嘅人，一定要支持佢落去。
盧瀚霆 我是你的人、一起走下去

啱啱先睇到呢條片 笑死我

造星1上左top1

呢個拍拍下無咗 好似拍咗幾個仔咋

好啱聽係啲黑粉唔明呢個道理

其實我睇左入住4先識mirror
Mg1去韓國嗰陣教主探靈嗰到扮哂好驚咁
但入住明明勁大膽
我因為呢一點開始覺得呢個人好搞笑

唔敢睇入住

其實真係靚唔靚仔次要
比你靚仔到，但心地差又無乜料子都唔會有粉追得耐

唔恐怖架喎 我本身勁細膽都敢睇

Mirror大部分既鏡仔都好謙卑
默默咁付出去令自己進步
入娛樂圈有呢啲性格真係可以撈好耐
人見人愛

希望出返我要睇兒登女

我睇咗都唔恐怖嘅
不過好想知本身對呢啲敏感嘅人會唔會睇到

真咩？ 之前聽朋友講到又有怪聲咁

可能佢地係高靈人士

佢 fans age range好闊

我都想姜仔多啲妹妹粉
身邊啲同年fd都係鐘意韓星睇動漫
佢地聽到啲人追港星就會覺得好奇怪

我唔承認

12粒仔啲目標群眾都唔同 都好啊 總有個仔啱你

應該係有好多妹妹
有時可能未必個個都會出活動一齊影大合照

依個真係正! 無咗真係可惜 依家應該更加無機會拍番啦

佢地識咩 教主係心善貌美
只會越黎越好睇

想講之前星一後viu官網有造星專頁放表演full ver
而家冇左好想睇返

依家見到個榜好賞心悅目 膠戰 造星 男排

果皮究竟幾撚時道歉

星2真係佢地著重嘅野唔一樣
但係拍其他綜藝節目佢真係太認真 不過我覺得mg2佢有好過之前嘅笑多左 不過都唔係做得好好 有時講完會dead air

但係有mg2就係想睇多啲12子嘅互動 只希望佢笑多啲 少啲閪面

呢集係最好睇個集 笑到癲

Viu快啲公售

係呀係呀
個個都係鐘意BTS Blackpink嗰啲
身邊都無人留意港星
唯有喺呢度圍爐取暖

其實mg2我覺得好悶 fans問答我大部份都飛曬
好老尷
mg1啲懲罰又太甘 如果mg3可以拿捏到個平衡會比較好

不過我成日都覺得一路都開拍唔到係咪因為大家啲檔期太難就

我點解要嫌佢太大唔買

真係難夾 特別係要齊12 個人仲難
希望今年仲有團歌加齊腳訪問

Mg2個所謂大懲罰我都好尷

燈神其實幾好笑

我係睇左mg2先睇mg1
Mg2心諗跳下舞就叫大懲罰 呢班人有冇咁唔玩得
之後睇翻1 屌 原來唔係佢地既問題

你都無買？一隻都無？

教主好識玩綜藝要節目效果

同埋飲成杯醋

首先 唔識中學生
不過我ig explore有時會見到啲中學生整既mirror meme
因為內容係關中學生活事

仲有俾魚錫同劏魚
佢劏魚驚過見鬼

男排牙波look好啱我(&大眾)口味
不過如果佢鐘意金髮就金髮濃妝就濃妝啦
鐘意晒成個人就唔介意佢乜樣了
不過都想有啲私心look J吓

佢呢排可能真係有mon po
叱咤個妝都輕手左

但其實佢呢d妝上舞台好好睇

same 我都係鍾意深色頭髮 + 淡妝
叱咤個look都好好J

呢個髮型真係好正

利申：廿幾歲...本身就係知姜B好紅
身邊會留意鏡仔既都係以前細個追韓星台星個啲
有親戚已婚三十幾都係睇完男排睇返星1
大家既共通點都係睇好鏡仔既發展！

近依十年嘅年青一代講追星都係kpop圈架啦
多謝mirror真係拉到好多人返黎聽廣東歌

鏡仔係viu台柱嚟
好心viu就捧撚紅晒啲仔佢啦

pish this

見到大家都話牙契好閪
但佢笑個陣 真係甜到傻

不過佢有85%-90%既時間都閪緊

一路聽一路笑到癲

因為佢唔講野個樣已經閪 再嬲就閪上加閪
但佢笑個陣真係

可能有迷契filter 我覺得佢係無表情多過閪
大家唔好屌我

真係會個心都溶埋

我有啲中學師弟師妹有留意mirror
但唔多囉
同埋大部分都係鐘意Ian多啲

我明！佢係天生唔笑=閪面既人...身邊有啲朋友都係咁

ignited做咗幾日齊人宣傳超難得
one and all宣傳都唔齊人

To Mon Po同事：
幾時公售啊頂你

其實係咪講咗有公售？如果話咗有，啲人仲炒得咁狼做咩

呢個真心明 因為我自己都係...

冇講實話有 又係叫等消息之類

有呀
啱啱出手燈
好多妹妹無錢買 想買又無錢
係媽媽粉買多幾廿支送比佢地
都有幾多中小學生糖呀

係新一年希望契笑多啲
Team B 呢張相好正

個個勁鍾意露額括號頭
即刻新城同叱咤都keep住

可愛柳

啊！！！！！！！
原來佢今晚上轉機on air

金Jer

係榜

sor 中文差

diutv終於百屌成材俾仔仔上自己節目
2021 keep住之前鏡仔俾viu bam咁
唔知係咪jerdan呢

姜son少左好多派糖但佢地一齊就好sweet

我都想
不過我估係柳同教主
金jer盧瀚銅

仍然瘋狂J緊牙銅呢吓
好似曾相識,諗咗好耐終於記起類似
但教主應該唔只電咁少,歡迎痴女提供更多

唔明花老母諗乜 點解要分開佢兩個企
明明繼續做姜son可以吸好多粉

啲唯粉唔鐘意

唔通真係阿jer咁癲？
九巴好撚勁

講就講話兩個仔企埋就玩得好癲
睇返一週年特輯有講

三部曲 啱啱拎咗獎 應該係佢啦

第一次見到呢張就覺得佢笑得好好睇
仲j左呢張一陣

佢笑真係好吸引

因為唔係個個都食到CP 好多唯粉你睇下叱吒我最喜愛獎就知啦

冇最組真係好明顯

我本身都好驚呢啲 但嗰陣為咗睇教主都走咗去睇入住 然後發現其實唔恐怖

身邊有同事真係叫陳卓賢
不過同阿契差天共地咁姐...

珍

最近有frd又因為嬲排而睇翻mg1，
問我點解兒登女成日走去蝦牙柳同啫喱米
係囉兒登女你自己話點解啦

一個gif解釋晒

兒登表示 係佢地俾我蝦 蝦得就蝦是常識啦

笑死

呢幾次個妝都輕手咗 又括號頭搞唔掂

Hi教主想話你知 你真係好正

其實追咗教主之後我都有反省過自己係咪應該斯文啲講少啲粗口
同埋開始學識愛要講出口
同親人或者熟人msg會講多咗love you嗰啲
個人都正能量咗
我諗呢啲就係偶像嘅魅力
令你變得更好甚至改變你嘅行為

對朋友說粗口是表達愛意的表現

我愛你所以我mean你

得閒可以閒時問候下朋友

客客氣氣就唔係真朋友啦

粗口係廣東話嘅精髓

果皮係咪仲攬住佢老闆喊緊 慢慢喊啦 咪撚再出嚟浪費資源喇

客氣同表達方式斯文啲兩樣嘢嚟嘅
frd照mean但係轉咗方式

我都講多咗好多love you
原來大家都係咁

An神壇笑到我仆街
佢地仲要鍾意番an神轉頭

屯公物語

睇完男排後入坑 追緊mg 1 好耐冇睇得咁開心
教主真係好charm 有冇咩片推介俾新飯睇
同埋有冇鏡仔tg group架

喊完今年出年又繼續喊
出年無埋生力軍
男歌手更加唔會有佢份
又可以縮返入去喊幾年
唔知佢老闆個caption要等30幾多年先等到個獎呢

痴線 食完飯番左半日工 你地就推左十幾頁

造星3決賽look真係J死我
成地口水搞唔掂

我係神徒我自豪

一陣轉機好似得jer

登神 love you n hate you

契成日po嘢都有時差
上次album d相又係咁

追咗兒登之後我反多咗好多白眼
又鐘意扮佢啲鄉音搞到依家撈亂女排個發音
但講真見到佢次次咁大方都會叫自己嬲少啲
然後又笑多咗 講嘢都on9咗 其實都好正面
順便表白下多謝呂爵安出現
睇住你啱啱出道等咗好耐都冇廣告 但冇怨過
到依家晉身咗入四大巨頭 越嚟越多節目
仲要靠自己爭取咗solo機會 又mg星二翻身
只可以話你好把握每個機會去證明自己
但都唔好迫得自己太緊 俾多啲自信
你嘅改變同進步大家都見到睇到㗎
呂爵安世界第一

教主係呢方面教材

好係佢性格

同埋佢啲post 惜字如金

要warm up 所以delay

機票得英文架嘛？唔係咩

點解你表白得咁好嘅!
我都真係扮佢講多咗鄉音黎搞笑
但真係會覺得自己脾氣好咗 覺得佢都咁大方咁識諗
做得佢fans都要學佢一樣咁好態度 盡力去把握機會
同客觀檢討自己需要改進嘅地方
唯一想同呂爵安講就係 知佢其實私底下花咗好多時間去努力
先可以每次見佢 又見到個進步咗嘅呂爵安 但佢唔會講出黎
有時希望佢幫其他人解決煩惱聽唔開心嘅時候
都希望佢自己識得同人分享
呂爵安係我眼中真係好溫暖架！

固咕顧咁你咪鍾情波傾cp
教主片都係跳舞/佢youtube channel嗰啲
唔識推介,全身上下都好想要

真係追唔切 我搭咗成程車都仲未見到底

係啊，仲睇完覺得教主好型
佢仲做咗保護son

講真見佢咁叻咁努力讀書都會令到我發憤
性格同心態呢方面喺佢身上真係學咗好多
佢真係好大方對朋友好又好脾氣
自己默默地耕耘而且唔會計較好多
亦真係會知道自己嘅不足從而改善
呂爵安你絕對係我嘅學習對象不論係學做人定係學習方面

下一part轉機on air有jer啦！

金Jer準備嚟啦

來！

金jer準備出啦！！

金jer is coming

又追唔切post睇咗牙柳先

喂呀你哋咁突然表白嘅我都覺得呂爵安係一個我好想成為嘅人 可以帶到歡樂俾人 轉數又快 又聰明 又會主動關心人 又有才華 又玩得 脾氣又好 真係好叻除咗運氣差少少
比起一個淨係俾我鐘意嘅偶像我更加覺得佢係一個我嘅role model或者進步嘅目標好似好誇張但係係真心嘅！但係希望佢知道佢真係一個好優秀嘅人 可以俾多啲自信自己 你嘅努力一定會俾人睇到

金Jer 出來了

金jer！

想喊

來來來！

其實商場都唱過！

個頭好靚呀金jer

牙柳執毛飛左出來好可愛

柳柳多謝fans

代香港樂壇多謝你

仲要宣傳埋吳林峰Jer仔！

Busking冇希望

眼袋好明顯

力圖絲 波傾cp正

嚟緊有新曲風

新曲風 好想聽啊

玩味歌

Jer個黑眼圈同眼袋好似太明顯
要好好休息一下再繼續努力呀

聽到玩味好驚 funky ver.

新風格好期待

Jer繼續加油！
大家記得去投票

想睇金Jer夾band

林家謙啲票追得超勁

買唔起 小虎隊集資ok?

又保錡又黑面乜咁大整蠱

但有七師傅

咁林家謙係真係好正嘅，勁有才華，啲歌又好聽
由幕後走到幕前，我都係最近先知
之前JW嗰三首歌都係佢作
仲要睇佢啲訪問又識搞爛gag

放心 呢樣嘢佢自己都知
所以有時佢係擠啲笑容
覺到唱啲sad嘅歌好奇怪
我一開始就中意佢架

柳兒係咪去行山

可以睇教主youtube啲片
50問入面佢有講過下拍男排啲趣事
幫家姐化妝嗰條都好睇講咗啲佢細個嘅嘢
跳舞片唔駛講

有機會一定要親身支持呂爵安 佢真係好好

牙柳新曲風巧期待

太好啦，好多嘢值得期待
遲啲嗰套歌手門好似都好正
全力支持viutv

有啲期待佢遲啲會唔會作歌比鏡仔
14、15號歌手門有佢同serrini同牙柳

似係玩啲佢驚嘅野

大家記得睇啦

一定會！入坑咁耐得一兩次公開活動 有嘢做去唔到上年生日會又抽唔中 希望肺炎快啲完 好想睇演唱會

一路追以為追緊啲乜live po咁
今晚又爆1個啦

佢個樣好攰

佢真係默默做咗好多嘢但唔會show出嚟
又唔會擦鞋 仲會激花姐
好希望佢同牙柳繼續互相並肩前行
最緊要兩個都唔好俾得太大壓力自己就好了
jerdan兩個都有好多人錫㗎

金jer講嘢真係好大方

但係其實跳呢隻佢地兩個都好L型
好想睇多D live

今日關智斌，明日_ _ _ 🌚

我追左一個鐘頭多啲 仲未完

比神徒們丁
光定暗呀大家揀

唔係造飯謙就得

仲有登神教廚片

+2
成日聽完人講野個臘未load到無反應就比人話我嬲

頭兩張又冇咗對眼
梗係光啦仲駛揀
最尾嗰張

佢真係成隻蝸牛咁

最尾果張幾尾機

一笑真係搞唔掂

教主
你是咪有mon po見到我哋recall tough times

you are tough people ar🦾

你班癡女呢排一日一po 返工鏡粉表示

我全都要

靚到

唔知新歌係咪真係講堅強心態呢🦾🦾

小朋友先要選擇
我全都要

比你講一講真係似
盧瀚霆 一起走下去

係啊
虎仔d仔好靚，但張相炒炒哋

秀外慧中虎
佢好啱長頭髮

我見到個story都係咁諗 tough Anson
一所懸命講堅定決心之後 新歌講堅強心態 好正好Anson 好想快啲聽到and睇到

依個真係好笑 我個晚已經覺得佢地啲衫似

牙登又係啫喱米新po到cm

短/中/長頭髮都好睇

好靚仔

屌 採花賊笑死
佢地呢幾隻仔係post留親cm都好好笑次次都好期待

教主BB Can you see me ar

老虎仔同隊長都係長髮 但係個感覺好唔同
隊長型得嚟有啲不羈 老虎仔優雅得嚟有啲氣質

教主你見唔見到我呀
一起走下去！！我愛你

想紮佢嗰髻，牙虎有冇mon post？ 求教學

小朋友先要揀

補充翻，係牙虎親身紮髻嘅教學

我都返工，追得好辛苦

鼓勵下教主先
你已經做得好好啦
咁耐以嚟辛苦了
一齊努力啦
♥️永遠支持盧瀚霆♥️

盧瀚霆 係咪睇到我地表白啦

發現佢成日要人哋揀
點揀喎
迫人話why not all嘅

返工痴女加油
冇咩事我哋繼續推爆去

我頭先睇都覺得係

DJ們都知佢成日懵下懵下

冇睇一陣又十幾頭 係咪痴線架你地

牙虎唔似有mon post
不過佢就算mon左 都唔會暗示比我地知掛
但係都好愛你呀邱傲然

形象鮮明

但好開心日日都要追post 證明多人講

扮得勁似

想睇牙柳家謙合作

救命姜仔真係好得意

痴線個po去得咁快我跟唔切
係咪又要預備定下個po

好想快啲睇柳樹林

+1
我覺得佢地一定好夾 好有惺惺相惜feel

我仲好佩服佢出道第一年響排山倒海嘅工作下，都仲可以同時如期畢業。佢成日話自己fu look, 其實我覺得佢係個好勤力同埋好有決心嘅人

2020 咁艱難，年頭冇乜job但係佢都冇停落嚟，YouTube, ig 都keep住搞笑，形象更加鮮明，為自己爭取機會，呢方面真心啟發到我要經常審視自己，究竟我有冇盡力做好每件事

Btw, 你地推po 好快好開心呢度越嚟越熱鬧

牙柳畏高,又諗起韓國要佢跳樓,嚇屎

日常表白tough Anson
教主拖住我隻手 一起走下去啦

諗起柳胸毛

唔知有冇人po過 勁好笑
啲仔全部都笑到傻左好想佢地快啲出套團綜
一定嘈到拆天

愈嚟愈熱鬧 討論度高咗好多

果陣勁恐怖囉痴線 又上又落
如果係我落咗兩次地面 應該唔想再上去第三次
所以牙柳果下真係好勁我真係跟住佢喊
要一落黎就攬住成班兄弟

痴線啱啱同我媽傾傾下講起叱咤
佢講講下話好欣賞mirror 覺得佢地好有活力 跳舞好有力量 好吸引
再話姜仔嗰日唱得幾穩定
嗚呀又激動又感動

加油呀鏡仔們 你地嘅努力真係會比人睇到

睇怕今日又爆一個po keep住每日一po好癲

經典畫面

Mirror國語擔當Lokman

J教主要J埋佢手字

cr: ig偷嘅,無幸得到教主墨寶

宜家覆完po出返去又已經推咗10個留言

隊長國語真係睇親都笑

我諗我翻睇第二次應該仲會喊
唔忍心見牙柳咁慘 佢係上面都眼濕濕咁忍住

教主啲字會唔會太靚

呢啲咁黑心嘅人我選擇自動過濾
駁佢地嘅話即係令佢地啲言論更瘋狂洗版出現都係嗰句，粉絲行為偶像賣單你要咁踩人嘅，最尾個後果都係你偶像受返

教主平時好有偶包(睇佢ig就知)
但一拍埋牙登到,浸鳩味就會滲出嚟

通渠互mean勁正

個下真係明牙柳嘅感動
成班人雖然又笑佢喊係傻仔又係到9up韓文，
但身體又很誠實咁係到攬佢安慰佢
好想快啲睇mg3

虎話學隊長留長頭髮

最鍾意玩到癲晒鳩味盡出嘅教主 係另一個最真嘅佢

出咗去一日返嚟要追成廿頁又準備爆po

落咗成碗鹽落去笑到我

佢倒鹽倒晒成樽笑到我

由狂貼叱咤gif演變成狂貼示愛長文

登神一相遇就變小學雞 玩到癲晒但我好中意 盡情鳩啦

教主真係sweet到癲

好少見男仔啲字咁靚

見神教抽絲剝繭研究佢份blur晒嘅歌詞
不過教主有遮淨ego嘅

辛苦樓豬了 呢度愈嚟愈熱鬧

家政學會主席

仲有當啲蜜糖係油

仲有YouTube片同ig post

好鐘意睇爛玩到癲嘅教主
佢同兒登真係好啱玩

笑死 大家好好眼力
知關於ego已經夠期待

冬瓜駛唔駛煮

舞蹈擔當陳卓賢
唱歌擔當邱傲然
國語擔當楊樂文

以前以為教主真係勁有偶包嗰種 後尾見到佢同兒登玩嗰陣個人變到勁鳩跟住先開始鐘意埋教主登神真係好正

佢呢碟餸咸死人
煮比stephy西蘭花煮唔熟
同埋之前煮意粉無味
但佢堅持自己煮野食好叻

肌肉擔當李駿傑

癡女們興奮完記得不推文呀

每次都會話自己嘅拿手菜係西蘭花炒雞柳

兒登用手榨汁笑死我

好想要
連字都要靚過人

好感動諗返啱啱星二入坑入嚟mon po係靜到幾個月都未爆po，到的起心肝做樓豬淨係罵戰先爆po，再到而家日日開嘅新po第一頁全部都係表白金剛棒真係好感動證明鏡仔吸粉越嚟越多，努力開始俾人認可了

好多謝以前有份開po嘅Mirror樓豬堅持幫Mirror開po，唔係開咗幾個po見到嚟嚟去去都係小貓三四隻就算數承諾以後會準時開po永不脫飯

佢中學係家政學會會長嚟

諗起Stephy鼓起勇氣食嘢個樣

其實我係好好奇點解煮咁多次都冇進步
真係笑死

教主煮咩我都食
一係我煮餸俾教主食

利申煮嘢食好好食

然後笑到失晒控 又攬嚟攬去 已經好有畫面好中意睇佢哋爛玩賣鳩 好真

1:58

舞蹈擔當預埋金jer ok?

反應擔當姜濤濤

有啲分唔清樓豬同上上樓
兩個都是盧瀚銅 不用分得那麼細

感謝以前嘅樓豬們感謝軍裝絲

唱歌擔當仲有王智德(黃大仙愛因斯坦)

Sa真寺

感謝樓豬我地都會永遠支持鏡仔
只要你一日仲開po 我都會乖乖地追晒 睇晒大家推介嘅嘢

真 見證住呢度好似撞口撞面都係嗰幾個 到而家好多新面孔 好感動 鏡仔真係發光發亮喇

佢第一次整西蘭花炒雞柳
我成日覺得佢啲西蘭花洗得唔乾淨

我可以同教主累鬥累
但應該我好啲 起碼啲嘢熟同有味雖然我唔係家政學會主席

因為都係星二入坑嘅七字絲等我教你分啦
樓豬

我

植入式廣告大家都係盧瀚霆的人 不用分得那麼細

追po見個個都睇返mg又忍唔住再睇
真係好鍾意烏溪沙嗰幾集 班仔玩得勁癲勁好笑勁好睇淨係猜包剪揼決定邊個剃阿包眼眉都要loop幾次逐個逐個睇佢哋啲緊張嘅反應玩game就唔洗講啦 老鼠屎會傳染真係笑到肚痛

不過最可惜係無皮皮同老虎仔 唔知mg3會唔會有機會12個仔齊人一齊玩一定嘈到拆天

雖然我迷契 但其實我都係團飯嚟㗎 成日都好驚比人誤會我係唯飯 唔好誤會我我唔係北韓hellos

皮褸絲

我仲等緊演唱會你地個B.M.G.架!!

叱咤效應真係不得了
頭先金jer上on air
牙媽都問我跳舞嗰個幾時上
我話邊個跳舞呀,search教主相俾佢佢話係

佢唔知我鍾意鏡仔too

個KKBOX live兒登係到學教主B.M.G.句英文

愛你上了癮 愛我快答允 要與妳抱緊

我都係迷魚之後迷契落坑，但鍾意睇兄弟情，應該都算係團飯既

緊係有 依個kkbox live真係正 仲有有水刑鄉音對決

軍裝樓豬繼續開po 皮褸就繼續推

西蘭花啲蟲對於佢哋來講濕濕碎

嚟緊港台都有頒獎禮

Com'on com'on com'on
The clock's tickin' The clock's tickin'

好難揀呀
教主跳舞好撚型

會唔會聽日到教主

好想整合曬啲朵擺第一頁

牙虎好得意

金jer: 我要成首 教主 成首~~~
牙銅: 我又要成首 jer哥 cover成首~~~~

自從呢個live之後次次聽呢首歌聽到呢度都好想笑

小朋友先要選擇 緊係j晒

係咁諗起兒登扮嗰把聲

唔該拖埋我隻手 一起走下去

喂呀唔爭在拖埋我

嘩，第一張相個幸運兒羨慕屎人咩

開電視啦 記住一陣11:30有viu fb live
大家一齊推爆開第二季啊!

已開電視等緊 又開場喇

跟得教主耐咗，明白咗呢個道理
依家見到黑教主嘅說話都只係當笑話，
笑佢地嘅無聊垃圾言論，呢啲負面後果只會反彈落自己粒星度

有兩個舞蹈擔當 兩個唱歌擔當

成餅冬瓜放落去，笑到我c

其實我頭先都攪錯，以為同一個人

拖埋我好冇

國語擔當 全員(都咁差）

啲國語咁爛
成件事好local

好具體呀3Q

隊長好笑在佢認真講唔笑
但係隔離班仔笑到冧低晒

準備慢慢洗我媽腦
啱啱睇膠戰我媽話兒登幾靚仔邊個嚟
我話佢都係Mirror嫁

頂連手字都無死角

都話家政學會主席咯
兒登： 家致學會真係得一個人咋喎

如果推文...真係個個po都上熱門

喺B站睇返三子+阿海台灣個live, 有CM話: 教主D普通話已經好普通，還有比他更差的嗎 跟住有人覆: 你去聽聽lokman的, 你去聽聽Jer的

大家都好可愛呀救命

牙登巧靚仔

教大家分 軍裝絲 皮褸絲 大笑咗

麻煩曬你啦 辛苦曬

佢地玩狼人殺

一定勁多內心戲但Edan呢

唔會辛苦啦我都有份一齊瘋狂討論，順便開埋po咋嘛

喂
呢度真係有許願池㗎

突然俾我快手搵到當日嘅cm

到而家兩個都未找數Jerdan

嘩 正呀

真係有狼人殺睇
教主好醒目第一round就識穿咗皮皮

果然好睇，但係最有效果個幾個都唔係度

如果有Donald你哋o唔ok?

1d都唔差 每一句都聽得明

donald一早改咗名做Anson lolo啦

2020樂壇不得了！上半年頭兩個月幾經已大把好歌，好似Mirror七位成員都分別派歌，當中最特別係五位隊員都係叫Anson，花姐唔知會唔會銀牙爆炸？好啦，要認清咁多位Anson，我勸你記中文名好啲🙏🏻

大仔們玩得好正經
同埋😊無啦啦tag自己歌
好彩最後有tag返其他人唔係會好odd

如果齊人就好 許願可以睇全團玩一次

平時睇佢ig想睇佢分享多啲日常或者講多啲感受
追極都係唔會有
更加明白佢真係內向同唔慣表達自己

睇完其實覺得佢哋全部都好了解大家
連啲小動靜都知道

隊長極級細心

笑死因ton狂tag one and all

啲狼好渣

睇埋片會唔會再深刻啲

軍裝

皮褸

勁快投走晒啲狼

三隻狼都唔識玩咁

想改名了

想睇爵安玩+1
皮皮帶走女巫封毒都叻嘅

新人lm
男排女將認識鏡仔
叱咤之後係咁煲訪問同mon po
鐘意細仔組
feel到真心好兄弟 同成班小朋友好得意

好冇心計好快玩完

喂啊你個名
究竟隊長點解可以忍到笑 班仔已經笑到跪低好local好中意

比你搶左
唔緊要我係獨一無二嘅

點解冇人衝出黎認預言家

順便宣傳兩個咁精彩嘅表演

果幾個狼人唔識呢d套路

可以睇吓mirror頻道成班應駿安濤神都好搞笑

再lm
果皮幾時道歉

希望可以有得睇12個鏡仔一齊係咁玩狼人殺
幻想下教主攞咗狼人俾人投走： 喂呀！
期望MG3 可以好好睇 唔好好似MG2 自己粉絲都吸引唔到 更何況街客

笑死 連登許願池

許願有mg3全團狼人殺

姜濤會玩完都唔知咩事

隊長都有笑2聲...但佢嗰種係爸爸笑
繼續壓住個場唔俾班仔失控咁

Mirror拍多d綜藝plz
Mirror快d出新歌多d活動plz
隊長拍多d劇plz
狂舞派3順利如期上映plz

塔羅牌個集好好笑 等我從頭煲過先

樓上 #903 幫你貼埋link喇

我都想佢兒登玩，不過一定會變到好嘈

絲打好快手

個集我煲過好多次 真係太好笑

大家仲有咩願望,快啲拋晒出嚟

但班仔已經笑到失晒控

嬲排係咪都係樓豬你開

見到了 感謝力圖絲幫貼 又要j喇

仲有邊集特別好笑可以推介
我之前唔係集集聽哂

公售

如果佢都失埋控,個訪問唔駛做
所以佢要忍！忍！忍！

仲有金啤！
同埋之前viu 送咗生啤杯比星3 10強
想課金買生啤

估野個集 一秒濤除edan帽

你個名
絲打係舊人改左名定新人想認番大家

用鍵盤吹喇叭

今集嘅睡衣安實有唔少扔偶包嘅圖不過講好咗
你嘅偶包我嚟守護

推到膠戰有第二季！！！

唔知呂爵安係屋企對住塊鏡係咪就係好似圖一咁

願望2021有演唱會同埋呢度每一位都買到飛

我愛呂爵安

隔離台隻cctvbuddy咁樣衰都當figure 賣
唔明點解viu唔賣生啤囉

改得好快
我都想改做唱歌擔當邱傲然

係三秒種籽呀

生啤仲要得意好多
話晒都同熊本熊battle過

佢對住鏡頭都已經係咁啦

睇完個膠戰live 見到其他人讚edan對節目有諗法聰明有意見
會私底下不停研究點樣做好啲 更有效果 真係覺得大個仔
知道兒登對每個節目都好上心 好重視每一次機會 每次都檢討有咩要再進步
希望做得更好俾觀眾睇 帶歡笑俾我地
見到最後你嘅另一班家人咁warm咁sweet支持你黎近嘅新挑戰
感覺特別窩心 快啲番去休息啦 我愛呂爵安!

冇mkt 頭腦
diutv 始終都係diutv

想講生啤隻杯好QQ 好想買隻返屋企

改啦

又爆，點追post cls

珍 除咗有綜藝之神之外
更多嘅係努力同埋堅持

呂爵安俾心機做你想做嘅嘢
網軍準備好撐住你架啦

美人加油啊

唔啦

唔知係咪臨近兒登出solo好想講出口俾佢知有我地支持佢啊
定因為最近多咗你地一齊上水表白
我覺得自己變得好肉麻 明明以前唔係咁

呂爵安叻仔
後面kaki長氣mode幫佢打氣勁sweet

你都係訓啦 聽朝又要射波架啦

男排post俾你地笑我迷魚
膠戰post就串我訓教
呢度就射波

Me好似廢物咁

睇緊mg1第9集了，睇完再追post

牙美好勤力 成日見你追post

因為大家都鍾意牙美
心痛牙美

Why Not Both其實一直都支持住佢呢度啲留言佢應該都感受到見到依家越來越多網軍好感動而打一大段文字係希望幫佢打強心針總之網軍一定會撐住你

好似佢之前扮Anson Lo chok樣咁

坐晒喺隔離

兒登啲節目真係努力換返嚟
因為mirror go 夠放所以去拍羅家英
羅家英個節目監製開瞓酒店又搵返兒登主持

個個節目真係佢憑實力搵返嚟

生啤要拎嚟炸

真係喊
一直覺得鏡po都係我地依堆人吹開水多 唔算推得好快 不過都圍爐開心J下仔 唔使出公海俾人屌
跟住一開始講笑話自己係網軍 都係諗住玩下野當推po
點知真係見住越來越多人上水表白 就真係覺得好感動
好似一直好珍貴個寶終於有人欣賞咁

網軍報到我都覺得係 忍咗年幾終於忍唔住要上水做痴女表白 支持呂爵安

身邊冇鏡粉陪我睇

雖然J左牙登冇幾耐 但係都睇好佢
見到佢真係好努力 好努力 牙登仲要好完美除左遲到
啱啱見佢12點幾仲係studio就好心痛都唔知聽日佢使唔使早起身做通告
大篇表白就交比你地啦半個牙登打手 只打到一半表白

我都係 哭𠹌佐

次次Edward 都咁夜仲錄緊嘅 教主嗰次個vlog又係

教主呢個咩表情嚟

出道花姐就話佢要um口打喊露,仲係咁

唔係想比較但眼見呢度大部份人都會支持兒登真係好想喊之前黎黎去去都係見到熟悉嘅名大家一路以嚟都撐住佢冇走過而而家多咗人上水或者吸咗啲新粉星二入坑都未真係變痴女依家變咗痴女見到佢嘅進步見到佢俾人賞識真係可以喊出嚟

歡迎你上水俾兒登感受下你嘅愛

一直對香港樂壇冇咩留意，而家變咗兒登打手
仲好幸運係佢solo前入坑，然後要瘋狂吹奏佢

咁兒登啲性格真係好得人鐘意既

忍唔住又要整個gif好cutecute

我都係打算單機自high咋

但係又好想睇現場 feel下佢地有幾壓台

唔好啦 一定後悔
我都係一條友睇 最多我哋好似咁

一齊睇 一齊嗌

仲未衝破到自己一個去睇con嘅心理關口但仲未見到鏡仔真人 又好想感受下佢哋現場嘅魅力 好矛盾
希望到時真係有演唱會我會準備好毒撚自己去撐佢哋